\begin{frame}{Párhuzamos algoritmusok - Ötletek}

	Négy implementációt készítettem minden algoritmus esetén:
	\begin{itemize}
		\item Szekvenciális
		\item Standard algoritmussal
		\item Szálkezeléses párhuzamosítás
		\item Végrehajtási mód alkalmazásával
	\end{itemize}
	Ezek futási idejét mértem le különböző számítógépeken, majd vetettem őket össze.
	
\end{frame}

\begin{frame}{Párhuzamos algoritmusok - Sztringalgoritmusok}	
	
	Két rendezéssel és tömörítéssel kapcsolatos algoritmust választottam:
	
	\begin{itemize}
		\item Szuffix tömb előállítás.
 		\item Burrows-Wheeler transzformáció.
	\end{itemize}
	
	A szuffix tömb indexelésre használható, részszavakat gyorsan tudunk keresni a segítségével. \\
	A transzformáció a szuffix tömb segítségével egy bijektív leképezést állít elő, melyet tömörítéshez használnak fel.
	
\end{frame}
